- Account edit and view
  - Pääosin OK
  - Tarkista Account/Settings kategorioiden ero
- Calculation
  - Tee komponentti / toiminnallisuus demookontrolleriin, jolla voi valita laskelman
  - Kaikki esimerkit kiinnitettynä tähän laskelmaan => Näyttää vain kyseisen komponentin
- Communications
  - OK
- Form controls
  - Noin 5 puuttuvaa esimerkkiä / screen shotia
- Helpers and tools
  - ActionButton: Katso toiminnallisuus
  - Chart: Esimerkki, harkitse onko tämä Laskuri-specifi?
  - Import: Onko tämä undercon
  - JsonFormatter: Demodata esimerkkiin. Harkitse "sxyJson" filtteriä
  - Tab/Tabs: Ei ole missään käytössä. Mieti säilytetäänkö
- Payments and invoices
  - Esimerkit ja screen shotit
- Obsolete and phasing out
  - Faktoroi ulos
  - Poista komponentit, controllerit, view:t, less-tyylit ja käännösteksit
- Personal: Worker/Household webs
  - OK
  - Nämä kirjoitetaan uusiksi osana Omapalkka-sovelluksen toteutusta
- OData lists and querying
  - OdataTable-esimerkin läpikäynti: CMS tai joku muu anonyymi ja muut listaukset
  - Muiden komponenttien esimerkit
- Reports and accounting
  - Esimerkit ja screen shotit
  - Tarkista Accounting raportit (ja muutkin) onko näistä jotkin obsolete / undercon?
- Settings
  - OK
- Under construction
  - Toteutuksessa: Onko muita keskeneräisiä?
  - Harkitse tehdäänkö näitä oikeasti vai ei?
- Workers and employment relation
  - Esimerkkeihin työntekijän / työsuhteen valinta ja komponentit erillisinä
- Workflow and timers
  - Esimerkit ja screen shotit
  - Workflow-napit pitäisi refaktoroida

Lopuksi:

- Poista turhat controllerit ja view:t
- Siirrä kaikki Viewt ja Controllerit oikeisiin juurikansioihin.
